英漢埃及度假不適猝死 返國驗屍發現遺失心臟腎臟

英漢埃及度假不適猝死 返國驗屍發現遺失心臟腎臟

英國一名男子上月在埃及度假時身體不適，一度送院，出院後幾天身亡，埃及方面曾經驗屍，但無法確定死因，遺體運回英國後，再次剖屍檢驗，卻發現死者失去了心臟及腎臟，家屬委託律師跟進調查。

62歲的漢弗萊斯（David Humphries）9月7日起與家人到埃及旅行。他在13日感到胸口痛，翌日到院求診，並住院一晚後出院。漢弗萊斯18日在海濱度假勝地馬卡迪（Makadi）與孫兒在泳池玩耍時不適倒地，送院後不治。

漢弗萊斯的遺體於本月1日經阿聯酋杜拜送回英國。由於在埃及檢屍後尚未能確定漢弗萊斯的死因，英國驗屍官要求再次驗屍，卻發現遺體失去了心臟及腎臟。

埃及法律禁止整個器官切除，以防止不法的器官販賣活動。漢弗萊斯家人已委託律師行調查事件。律師曼德斯（Debbie Manders）表示，「切除器官在埃及受到很嚴格的法律限制」，「我們正與埃及的律師合作，了解事情，以便為死者家人提供急需的答案」。

(英國廣播公司/ ETtoday新聞雲)

埃及法律禁止整個器官切除，以防止不法的器官販賣活動。漢弗萊斯家人已委託律師行調查事件。律師曼德斯（Debbie Manders）表示，「切除器官在埃及受到很嚴格的法律限制」，「我們正與埃及的律師合作，了解事情，以便為死者家人提供急需的答案」。

支那都話嚴格限制啦

埃及人 = 阿拉伯種

比亞努比斯拎左去天坪

笑到噴水

稱完唔俾返人架咩

埃及做木乃伊係咁㗎喎

依家既埃及比穆斯林兄弟會上左枱=選出黎既isis

會唔會其實唔係猝死 係有人睇中佢啲器官

比干

失去心臟都幾日後至死

過重,罪人

包容文化差異

閲讀理解拎咩grade?

去過埃及 去完覺得大陸人未算最差

閱讀理解F?

香港人去中國發生過未

係咪賣無心菜個呀嬸又講錯野害死人

應該唔會 有孫兒即係老嘢 老嘢d器官無人想要掛

比干咩

可能埃及驗完屍忘記放返心臟落去啫

落返台啦
你岩岩出黎?